8.31 多謝頭先喺朗豪坊嘅手足！！！

本身仲好驚冇人一齊嗌
點知一嗌就好多人跟住一齊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

可唔可以幫手攞比地睇佢地睇

*推